百麗國際(1880) 停牌

百麗國際(01880)今早停牌，外電引述知情人士透露，鼎輝投資正與百麗國際的管理層一起研究潛在的收購交易。

知情人士稱，相關公告最早或於本周公布。

百麗國際、鼎暉投資的代表未立即對此作出置評。

百麗國際停牌，待根據香港公司收購及合併守則，發出一份性質屬股價敏感公告，停牌前報5.27元。

升定跌？

有無古惑

揸緊百麗的人有福了

你講我啊

有無人有消息？
停左兩星期

咪基金收購囉
你坐左好多咩?

坐左好撚多

fat fat

好擔心。

陣間公告一出，你老味可能公司清盤

唔知你咩價入
呢隻長跌將軍
分分鐘開返都係打個和

嗚嗚嗚

發達la

Fat fat

6.07 已入

巴打有無賺?